青年民建聯促政府協助青年在大灣區就業

...
青年民建聯向政府提出調整學資處學生貸款細節，減輕學生財務負擔，要求增加大學學額，包括醫療學位和設備，逐步推行免費大學教育，又促請政府在大灣區協助年輕人在大灣區置業、就業和就學，並容許在大灣區生活的年輕人參軍。
...

好行唔送